點睇Lil Pump IG個profile pic轉咗做X

琴日碌IG見到佢轉左都覺得有啲奇怪

佢同X好似係friend底